%& -output-directory="../../../pdf"
\if\@standalone
% type document & taille police
\documentclass[11pt]{book}
% package format document
\usepackage[paperwidth=6.5in, paperheight=9.05in, top=0in, bottom=0in, left=0in, right=0in]{geometry}
% formatage marges, etc.
\setlength{\voffset}{-1in} % offset haut
%\setlength{\hoffset}{-0.3in} % offset gauche
\setlength{\topmargin}{0in} % marge en tête
\setlength{\headsep}{0.2in} % marge header/body
\setlength{\oddsidemargin}{-0.5in} % marge texte gauche
\setlength{\evensidemargin}{-0.5in} % marge texte droite
\setlength{\textheight}{8in} % hauteur du texte
\setlength{\textwidth}{5.5in} % largeur du texte
\setlength{\columnseprule}{0.4pt} % épaisseur séparateur colonne
\setlength{\parskip}{0pt} % espace entre paragraphes
% package pour afficher les cadres
%\usepackage{showframe}
% package langue
\usepackage[francais]{babel}
% package polices système
\usepackage{fontspec}
% définition police
\setmainfont[Ligatures=TeX,Scale=0.95]{Liberation Serif}
\setsansfont{Liberation Sans}
\setmonofont{Liberation Mono}
% package titlesec
\usepackage{titlesec}
% package multicolonne
\usepackage{multicol}
% package liens cliquables
\usepackage[xetex]{hyperref}
% package inclusion copyright (dépandant de hyperref)
\usepackage{hyperxmp}
% copyright
\hypersetup{
pdfauthor = {ANJC Productions},
pdftitle = {Bible de Yéhoshoua Mashiah},
pdfkeywords = {BYM, Bible, Yéhoshoua, Mashiah, Jesus},
pdfcopyright = {ANJC Productions. Distribution et Diffusion Libre - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Dénaturation de l'Œuvre - International},
pdflicenseurl = {http://www.bibledejesuschrist.org/}
}
% ???
\setcounter{collectmore}{-1}
% style
\pagestyle{myheadings}
% ???
\sloppy\hyphenpenalty=2000
% debut document
\begin{document}
% réinitialiser mise en forme
\makeatletter
\def\@oddhead{\hfil}
\def\@evenhead{\hfil}
\def\@oddfoot{{\small\hfil\thepage\hfil}}
\def\@evenfoot{{\small\hfil\thepage\hfil}}
\makeatother
\fi
% inclusion des annexes
\addcontentsline{toc}{chapter}{Annexes}\pagenumbering{Roman}\clearpage
\begin{center}Annexes\end{center}\clearpage
% conciles & pères
\addcontentsline{toc}{section}{Conciles et Pères de l'Eglise}\clearpage
\begin{center}Conciles et Pères de l'Eglise 1\end{center}\clearpage
\begin{center}Conciles et Pères de l'Eglise 2\end{center}\clearpage
\begin{center}Conciles et Pères de l'Eglise 3\end{center}\clearpage
\begin{center}Conciles et Pères de l'Eglise 4\end{center}\clearpage
\begin{center}Conciles et Pères de l'Eglise 5\end{center}\clearpage
% denominations
\addcontentsline{toc}{section}{Dénominations}\clearpage
\begin{center}Dénominations 1\end{center}\clearpage
\begin{center}Dénominations 2\end{center}\clearpage
% doctrines
\addcontentsline{toc}{section}{Fausses doctrines}\clearpage
\begin{center}Doctrines 1\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 2\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 3\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 4\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 5\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 6\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 7\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 8\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 9\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 10\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 11\end{center}\clearpage
% monnaies
\addcontentsline{toc}{section}{Monnaies}\clearpage
\begin{center}Monnaies\end{center}\clearpage
% longueurs / liquides
\addcontentsline{toc}{section}{Longueurs / Liquides}\clearpage
\begin{center}Longueurs / Liquides\end{center}\clearpage
% poids
\addcontentsline{toc}{section}{Poids}\clearpage
\begin{center}Poids\end{center}\clearpage
% fetes
\addcontentsline{toc}{section}{Fêtes de Yahweh}\clearpage
\begin{center}Fêtes de Yahweh\end{center}\clearpage
% alphabet hebreu
\addcontentsline{toc}{section}{Alphabet hébreu}\clearpage
\begin{center}Alphabet hébreu\end{center}\clearpage
% alphabet grec
\addcontentsline{toc}{section}{Alphabet grec}\clearpage
\begin{center}Alphabet grec\end{center}\clearpage
% chrono jesus
\addcontentsline{toc}{section}{Chronologie autour de Jésus-Christ}\clearpage
\begin{center}Chronologie autour de Jésus-Christ\end{center}\clearpage
% réinitialiser mise en forme
\makeatletter
\def\@oddhead{\hfil}
\def\@evenhead{\hfil}
\def\@oddfoot{\hfil}
\def\@evenfoot{\hfil}
\makeatother
\begin{center}Notes\end{center}\clearpage
\if\@standalone
\end{document}
\fi
